中學雞電腦功課請槍(R,VB)

細佬功課唔識做
R做人口統計
VB做介面計算
要說明步驟....
有無巴打可以平少少幾舊水幫手做

講多少少？

咁上下

畀條題目嚟睇吓應該唔難
大把高手幫你拎A

咩年代仲寫R

R好似好冷門 無人用

$5000

樓主記得save

樓主記得save 舊 csv 到 新csv file
如果唔係你read 唔到

好我去研究研究
成年好似無咩上堂咁
完全r哂頭
part2係咁

樓主可以睇下

同埋記得download packages..

$4999

搞完一輪搞唔掂
好多數據仲要說明步驟同分析...

fail 囉

試吓上stackoverflow搵吓
冇既話問啦
呢個網加埋youtube夠你cs畢業

C/C++/python就得
而家仲有人學R?

有無巴打可以平平哋800-1k
打救吓小弟 r+vb兩份功課
仲要溫書做唔切 好有壓力

R做咗幾晚搞完
數據多到喊
csv都幾十個
虛脫

差份vb求大佬幫拖
5舊水薄酬
我都知少
學生哥無太多

免費幫你做

陳同學 一次警告
自己功課 自己做

R學術界仲用緊

中學玩R

大約都係咁做㗎啦

data = read.csv('xxx.csv', header=T)head(data)model1 = lm(y ~ x1+ x2...)summary(model1)new_x1 = data.frame(x1=12345)predict(model1, newdata=new_x1)plot(x1, y)abline(model1)

我都shock左

係唔係真㗎？
8號要交....
係我會好感動

R呢份已經做完！
而家差份VB
不過都多謝你啊
估唔到連登咁有愛

點解要用VB？

睇你幅圖應該係C#.net/嘅Winform嚟，用visual studio拉嚟拉去好快可以做完

學校用VB2010教

VB2010
點解唔直接用Visual Studio？

我中學學scratch

要問學校

VB其實有兩份
仲有份係

有係大佬願意打救小弟

高手
而家好似明點做
而家等聽日考完試試下做埋先

其實樓主搞掂未？

未8號交 聽日考完試先開始做

想問呢條個iistbox要點整
整咗好耐都錯
唔知點先可以做到
如果貨物>=1先會顯示係listbox
係唔係要用for next迴圈？

用if elseif整極都錯

整得到listbox計到item
但係有咩方法揀咗第2次buy
唔會再係重覆list多次

完成

巴打想問啲圖係邊到搵

圓周長嘅式應該點寫？

就咁3.14 x 周長

直徑

就咁Google就搵到

睇你想點啫，我就用咗2*pi*r

研究咗好耐都唔識點拎textbox個inputnum出嚟

咁樣有咩錯？
dim x1 as interger
x1 = Cint(textbox1.text)

dim x1,x2,x3 as integer
x1 = cint(textbox1.text)
x2 = cint(textbox2.text)
x3 = cint(textbox3.text)
p = x1+x2+x3
佢話唔可以用string 轉去interger